（長）柒婆面聖後，諗住岀新招分化和理同勇武

就係「特赦」。

被捕人士突破3000人，起訴嘅佔17%。可能你心諗都係幾百人啫，但我想講個基數會大得愈黎愈快，呢期次次都過百被捕，仲要專捉和理非，就係鋪緊路玩分化。

到個基數去到1萬，和理非佔8成，到時港共就會玩「特赦」，但只特赦「非法集結」同「蒙面法」呢啲和理人。係呢個時候，人嘅自私心就會岀晒黎，心諗為咗你嗰兩成勇武要冚家產？一係一齊死，一係死兩成，點解要一齊死先？呢個時候再俾籍口自己，話我仲有家庭要養、我父母喊住求我接受offer等等。而淺黃又會話，放火都放過咩一人讓一步啦之類。

重點香港係和理佔大多數，到時點？接受offer由得勇武死當無咗件事？

柒婆就係諗住咁玩，先瘋狂濫捕和理非，根本就係一個局，港共心知唔回應「釋放所有被捕人士」搞唔掂，又唔會順晒你意，唯有捉和理非放和理非。

我想大家記住每一個呢場運動犧牲嘅手足，到真係有咁嘅一日，唔好當任何一個手足係condom，否則死全家，係咁。

割到佢咪割 搞咁耐都割唔到 驚閪咩

大把和理非有條罪係身先唔敢再出嚟

基數大咁睇，如果放8000個和理唔放2000個勇武，我驚會割，所以提，因為講緊係8000個家庭，就會有好多周邊人説服要割。例如，你仔女仲細洗費點/老婆點/父母老/無晒前途等。

經濟攬炒到2047

點都唔割

要選擇性特赦就赦判最重嗰班 (唔係班狗 亦都唔可能比佢地特赦, 要講重一定係佢地最重)
「非法集結」同「蒙面法」嗰班 夠唔夠料charge都係一個問題 洗撚佢特赦
手足非condom! 唔好撚諗住分化到

有pt,推咗先

割你老母

特赦梗係特赦暴動罪啦屌

until my last breath

要求只有一種 特赦所有因反送中產生的罪犯

你講得岩，但要玩分化，就係要俾好處人數多嗰邊，咁就可以令佢地成為既得利益者，再話大多數民意支持咁樣特赦

不了
我地要真普選

比藍絲可能有用 我地? 不了
咁樣就分到 上幾個月一早分咗喇

完全睇唔明你點得出呢個論點
點解特赦完班和班非就會割
你呢兩個星期都知出得去都唔係和理非
唔出果d只係要顧住屋企
但係要出黎ge都會出黎
睇唔出咁樣就會割

All

希望每一個香港人都係咁

智者多慮 居安思危 嗰啲啦

特赦包埋警察 你點睇

你宜家就真係分化和理非同勇武啦，講到和理非真係為自己利益就會接受政府d offer咁

不論暴動，劏狗虐畜，火魔法師，攻擊性武器，刑毀

如果只可以二揀一，送晒3萬警甴去執石仔/返大灣區永遠不得回港，或特赦義士，我會揀前者

你試下冷靜少少唔好咁偏激去睇一個人性嘅提醒

點解你會覺得會割，或者問，點割?

佢而家嘗試做嘅割係和理非阻止勇武做嘢，篤灰，佢就算拉一大班和理非再特赦，最最最理想都係呢幾千人唔再上街，佢地見到皇天擊殺係會繼續拍手掌，見到鶳係唔會篤灰，同佢而家講所謂同勇武切割係唔同

拉咁多無辜市民佢地告得入先算
告唔入又何來特赦和理非

政總狗總出沙林毒氣殺一千幾百都唔割

(核彈太超現實，沙林可以土製)

你所講ge智者應該係冷氣軍師黎
咪由佢割 出開ge始終會出
特赦左 更加會出
仲有就算特赦左 冇真普選 可以叫居安咩
我相信出面果班一定答你唔係

Ching你講緊GTA咋？
寫好啲大佬

係GTA online. sorry無講明。
製毒氣唔啱架

根本一定會咁做
唔使估

唔會成功 , 一向五大之一係釋放被告暴動義士

如果樓主冇估錯，你接受政府特赦方案咪即係當最重罪嗰班condom

要真普選

佢要特赦你 你有冇得say no？

有咗五大訴求 我就割

五大訴求缺一不可

或者轉個角度諗
如果正苦有條件特赦
但條件係唔再話要5大訴求
咁佢接受左果陣佢仲係唔係同路人呢

仲有劏狗，火魔法師，攻擊武器

根本好多9拉被告的和理非同路人都唔夠料告得入, 又或係告得入都係好輕判刑, 例如沙田玩支那旗判社服, 攞刀嚇人判守行為之類, 而且要告咁多人, 司法資源根本難以應付.

咁佢同呢班友玩特赦, drop charge取消控罪唔告, 集中火力告D勇武斷正嗰D, 有乜出奇

仲有克警明知係9拉和理非, 唔單係恐嚇市民同交數, 仲要係浪費你612/星火的司法資源, 但你地唔可以集中力量去同勇武打官司

拖到有案例判唔入
到時特赦和理非就無作用

推

啱！

五大訴求 缺一不可 講咗幾個月仲唔明？
曱甴王 曱甴近平

衰非法集結頂哂咪坐半年
驚條鳩毛咩

核爆化灰都唔割
頂住呀！香港人

其實呢個可能性係0
你諗下班狗日日打生打死捉人番黎
你到時特赦放8成人?
你係班狗會唔會反

同路人就唔可以割咩
割完之後你可能唔覺得佢係同路人咁解
然後你又割佢 互相切割 推人過去對家陣營
唔做野又想人地肯定唔割?
依家樓主打個底穩定軍心有咩問題

發夢啦你佢點會特赦

唔撚割

明知你鳩拉告暴動都唔會縮

手足一個不能少
恐怖份子一個不能活

如果講條件, 淨係接受特赦勇武

利申: 警誡非法集結, 無條件釋放, 保留拘捕權利, 告得入先算啦on99

講咁多把撚咩
五大訴求 缺一不可

要聲明唔計驚賊同721恐怖分子

其中兩點：
撤回暴動定性
釋放所有被捕人士

如果政府清算警隊，將示威者，同埋犯過法既警員，一齊重判攬炒，大家收唔收貨?

如果好似1977年特赦貪污警咁，一次性特赦所有義士，同時特赦黑警，大家又收唔收貨?

唔明
話明起訴嘅佔17%
即係起訴500人, 其餘2500人係搵唔到罪名檢控..
當呢17% 係勇武..個83%係和理非, 話明只有17% 被起訴,
即係其餘83%無事出返黎.
咁點樣用特赦分化呢?

雖然好9
不過香港人就係咁

推啊
一個都不能少

赦左先講啦
我就唔割

除咗班狗

Thanks

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

Tui 不過我驚D人真係跪

甴婆冇乜棋啦
特赦左再拉過都得啦，根本任佢噏咋嘛

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

和理非果班本來就鳩拉無犯法
特乜撚野赦

無問題ge
只係我覺得樓主個論點唔valid姐
上面我都有講點解我會覺得唔valid
同路人可唔可以割
咁要睇你對呢場運動有幾重視啦
利申 個人覺得特赦只會激發更多人出黎/ 重新上番前線

所有手足都要冇事！

死左盲左跛左點計

一定係特赦暴動傷人縱火個啲
非法集結告唔告得成都成問題

咩叫五大訴求缺一不可？我淨係知其中一個訴求係釋放所有被捕人士啊！所以只有放哂所有被捕人士先會收貨，唔會割啊！

特你老味咩...唔好咁撚多幻想, 專心D啦
幻想佢會放過D 示威者

中共會放生人, 劉曉波都唔洗死呀

要記住 告暴動 縱火 攻擊性武器果班 先係付出得最多既人
如果他日有人為左一己私利 當佢地係condom
我肯定香港社運玩撚完 以後都唔會有人敢企出黎 無人會敢行最前

係一個都不能少

依家咁樣9拉 似拉到成萬人 之後話同狗隊一齊特赦

ON9 特赦左和理非唔特勇武,
我地咪仲撚嬲

所以先話佢柒之嘛
一早都話五大訴求佢唔企咁硬
應承住兩三個先，和理非自然會收貨

，

義士唔係condom

up

好野，特赦

等政府預備好，下次一個都不會小

push

唔得 佢地so call執法人士 知法犯法 冇得原諒佢地殺人強姦人 點可以算

五大訴求

缺一不可

不分化不割
屌你林鄭！勇武因爲我地先比人拉
甚至打到斷手腳被自殺被浮屍
我地永遠齊上齊落
食屎啦你

要打定針，同定所有手足講

收到
永遠企在真勇的一方

除非清算popo 否則特赦都冇用

特赦無用, 解散警隊先有用

所有政治打壓被捕人士

有道理，曱近平，和理非應該睇清楚

頂佢點會咁好死 就算係佢真係特赦 一定係果啲本身就唔會告得入果啲

啱

咪係，特赦完，再用另一條罪告都得啦

pusg

唔放哂所有手足同解散狗隊
一步不讓

識玩梗係扮接受特赦，之後再出嚟玩過

Push

有道理

「特赦」佢鳩拉之下嘅「非法集結」

喺呃鳩港豬嚟講都算高招
一人讓一步
咁721 呢

要贏一齊贏

亂屌人係阻膠
屌FA
屌記者
已經係一種新招搞分化

咪傻 就算係都只係比人捉左個8成和理非割

要齊上齊落

咁都比你諗倒，場運動就唔洗比共畜拖咗幾個月啦。
煲大啲話美國點都無可能出人權法，比埋老解嚟咪一了百了囉

絕不妥協
五大訴求 缺一不可

會分化到咩?
我和理非, 我出黎係因為見到班勇武後生仔, 唔忍心, 心痛, 同埋愧疚
特唔特赦我有乜緊?
我出得黎都係為左班後生仔, 一日有勇武敢為我地出頭, 我一日都會出, 最多咪升lv做被捕師
反而勇武選擇唔再出, 咁我就會順住勇武意思收皮

放曬，再繼續

從水 興手已

放8000和理非只會令和理非覺得，點撚解你唔放埋2000勇武

特赦班支那一定反感，所以一定唔會，到時真係全世界反佢

根本有班和理非比人拉左會變勇武左
甚至改變左屋企兩個深藍諗法
佢愈咁做愈唔會割

又唔係我哋做錯，點解要接受佢嘅特赦

即係你走嚟琴我一巴，再同我講，我原諒你啦

唔好傻，每次都係和理非佔大多數
唔岀嗰啲唔係和理非，係自私撚唔係同路人

其實自從蒙面法 發夢仲戴口罩 冇gear 都已經係進化咗嘅和理非

真係赦先講

要特赦就特赦所有由6月9號到依家既被捕示威者
如果唔係 絕對唔接受

認真，核爆都唔割只係口號
正如香港人反抗一樣
以往和理非唔割嘅原因係因為犯法野又唔係佢地做，又唔會被狗拉
但而家唔同
班狗連普通市民都拉，當自身安全同利益受到威脅時會唔會割就真係難講

唔會妥協

唔覺得佢呢招有用

你特赦我歡迎
不過五大訴求 決一不可
冇真普選場運動都會繼續

正想講
如果我係和理非 比人特赦最多咪唔出
唔公開表態
點解就係割？

告得入有幾多， 全撚部都老屈多 仲要啲街坊有眼睇哂， 除咗篤班差佬出嚟

推
邊有得佢提條件
全部手足無一個係condom
黑警藍絲全部返大灣區

唔分化，Fight As Union

唔表態唔岀同割有乜分別
佢就係想無人再企岀嚟
當社會無人再敢企岀嚟，咪代表無人救到義士同爭取其他訴求

特赦 其實無乜可能
除非佢同時放棄三萬隻狗

因為你一特赦
最低限度 班狗都要停止濫捕
因為呢頭特赦
果頭又拉返
即係廢

而且你點叫班狗暫時唔咬人
我諗全中國都無一個人敢叫
就算敢叫都叫唔停
包括習大大
宜家跟本無人叫得停班黑警

我要既係解散警隊！

如果玩特赦再加成立獨立調查委員會 即係又滿足多其中兩大訴求

我提議
無論對家俾咩條件都好，總之一日爭取唔到真普選，一日都會岀嚟，咁就唔怕義士會變condom

特赦你老母 如果咁就收貨 到時入集中營唔好喊 我咁肯定香港人下場絕對慘過新疆人

佢地讀得歷史少
軍隊入面打勝杖係就係靠精英
但都要一大班人係隔離做盾做掩護做支援
班精英先可以戰場上發揮所長

真普選先係最終目的，有真普選先有得到其餘嘅訴求

特赦完咪繼續撐未特赦嗰啲

即係要特赦就全赦
港共有心要將最精銳勇武置於死地
要迫和理非表態

都係果句
和勇不分
要特赦係全部示威者都要放

同意

所謂特赥一定係調查哂、告鳩哂差佬
先一齊考慮

依家拋哩樣野出嚟
係轉移警暴焦點
討論赥幾多示威者
五大訴求做咗兩個好唔好收貨

咁就完全忽視哂警暴

101

呢招好高 點拆好

前提係告得入
濫捕咁多人又唔告返咁多人？
因為好多根本告唔入
所以唔存在特赦呢樣野

有特赦除左比班狗打一身 雞姦 被自殺
係0成本

起訴1萬個人，每人癲起上嚟都只需要收3件

今日已經放定風話研究特赦，但要case by case

好明顯係鋪緊路

如果樓主講中左架話，到時佢地一話特赦，而全部都係和理非，等大家都覺得抗爭成功！加上抗爭既疲勞，大家就會諗終於完了！

跟住港共係咁以分化下就成功瓦解呢場運動

全部勇武就會成為condom！大家亦都會正式變成奴棣

要放曬
放少一個都唔得

pish

太遲啦

記住
齊上齊落

不釋不散

又玩袋住先

if we burn, you burn with us

我就係驚咁，所以打定底。如果港共真係咁玩，大家都唔會打個突，一早心裡有數。

你接受咗特赦就係割

個邏輯有問題
依家又唔係談判 亦都冇得談判
咁佢宣佈得特赦 無論之後點發展都係特赦架啦
除非佢彈出彈入 但係佢係要玩你都冇得防架啦
睇唔到和理非有咩誘因要割

佢就算所謂既「特赦」都係特赦果班9拉返去既羚羊咋

本身都唔會告得入

咁比狗打狗佢強姦比狗行私刑比狗打死比狗阻礙失救致死既人

果d 唔洗理？

所有手足都唔係condom
呢句記住唔只係口講
每一位手足都唔可以放棄
要羸一齊羸 一係就攬炒

唔係我哋對唔住手足！
記返起咁耐以嚟受傷、被虐、侮辱、被逼死，甚至係被自殺手足

不能妥協

想玩特赦就會告得入，有紅官開先例

唔撚洗分化
我哋背負好多條人命
你啲仆街唔會分化到
你諗撚清楚先好做
你哋已經冇左我哋呢一代人同下一代人
你啲嘢越做越衰
你覺得講兩講 叫啲popo濫捕就可以令我哋收聲！
我可以好肯定同你講
唔撚會
我哋要同你共產黨鬥長命
你有本事就殺撚埋我
如果唔係 係我在生之年
我一定周9圍吹衰你

柒婆共匪全族落地獄
死左咁多人就就想扮無野
你地全家自殺先考慮原諒你地囉